30歲神父想搵個專一女朋友！

我嘅要求好簡單
160up
專一細心有文化家教鍾意貓狗
會主動搵我掛住我愛我
珍惜我唔會遲覆我
起身第一個要搵我 俾我見到唔係嘅就要𠱁返我
唔可以同人單獨出街whatsapp
冇人鍾意要講我知等我哋一齊問鳩上帝
返到屋企要講我知
知道我心情唔好要用多啲錫錫表情
瞓前一定要講晚安 有嘢做要講聲

我都係一個有條件嘅人
自問做到以上嘅絲打請留低tg或者主動啲add我

我tg（icon是本人）：
** 本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽 **

非誠勿擾 謝絕修女！！！

added

thxxxxxxcccccc

尼姑ok?

收皮啦屌你老尾垃鳩圾

扯左了 可以做你女朋友嗎

瑪利亞再世ok?

神父你都冇覆tg
我屌你老母

要我戴上帝綠帽

上帝都冇屌過我
我仲係處

如果你肯同我結婚
我唔介意同你婚前性行為先

拜緊上帝唔得閒覆，或者絲打你過幾個天國日先搵我

36D絲打不過有J可以嗎

幫你驅魔變返下體移除魔術